警方遺失伸縮警棍通訊器及胡椒噴霧

小心星期日出黎遊行果陣
比黑警老屈示威者偷野
好似老屈藏毒咁